俄屬香港先係香港唯一出路

俄羅斯派軍解放香港，駐埋軍，到時中國一定唔敢出聲，俄羅斯終於有個國際金融中心渣起手，又有個通向東南亞深水港，局勢平衡歐美搵水，香港人又可以渣俄羅斯護照，雙贏

另類獨裁不了

俄國最近先搞內聯網呀屌

朝屬香港啊笨

北韓無投射能力保護香港，都面對唔到中國壓力。俄羅斯世界上邊個國家敢郁佢，仲要係中國對住佢

拉

on9仔

花式自殺？

香港隔俄羅斯咁遠，重回英治時真自治

有睇歷史都知，俄國嘅誠信仲差過支共

俄羅斯始終係歐洲國家，香港脫亞入歐

你老母
俄羅斯係歐洲人眼中只不過係歐洲版嘅中國大陸

叫做好過支屬咁解

2舊屎變1.9舊屎

弱智無撚腦

俄羅斯護照：前往日本、英國、加拿大、澳洲、申根區、紐西蘭需要面見領事簽證

俄羅斯冇真普選，不了。

俄羅斯唔係歐盟
亦都唔會叫自己西方國家

冰島屬香港先係唯一出路

Гонконг не Китай!!!

Mother Russia

俄羅斯係垃圾國家

係衰過
對歐洲國家來講，俄羅斯嘅威脅大過中國，主要因為近
而且能源上又幾依賴佢（天然氣）

回歸英國

香港格勒 定係 香港斯坦

香港共和國

叫香港格勒，中環改名做伊凡格勒

普京格勒

歐洲今時今日冇俄羅斯嘅天然氣
冬天肯定死勁多人
其實歐洲都被俄羅斯揸春袋

越屬香港先係唯一出路 大量輸入越南妹

ON9 post

大陸好多人話香港係越南後裔，黃之峰係越南人所以搞港獨

美屬，港獨，臨時政府宣言都得，點解俄屬唔得？

On9

話你on9係你連俄羅斯都唔了解就話要加入俄羅斯聯邦

又block 一件

cyka blyat

咁計不如烏屬啦

俄妹配給

倒子是烏克蘭檢察長

俄佬咪又係獨裁

你叫美國情何以憾

咁又冇話 on9 唔得嘅

人哋依家做緊國家杜馬議員

Гонконгсбург/Гонконгсград

大家都係百越族後裔

朗豪坊斜對面Tear gas 魚蛋

記者非法集結

藉口幫佢諗埋，香港黑衣暴亂影響名山俄羅斯同胞安全，香港政府無能力保護同保證安全，所以要派軍艦黎做人道救援同幫中國平亂

戇撚鳩
拉 唔好阻住熱門位

俄= 另一個支那

傻撚左？

與其跟普京不如跟金正恩搵食， 80後領袖做人夠創意

邊個鳩UP就捉去犬决

on9
俄咪又係共產主義
又係冇民主自由

咁撚跳脫唔等於係出路嘅

你個on9真係走去分析......

不了

火星屬香港先係香港唯一出路

火星人派軍解放香港，駐埋軍，到時中國一定唔敢出聲，火星人終於有個星際金融中心渣起手，又有個通向地球基地，局勢平衡外星搵水，香港人又可以渣火星護照，雙贏

俄狗>支那狗>北韓狗
三大共產國家
癲咗咩俄屬香港

咪以為係歐洲人就一定高質啦

西歐都只係正正常常，北歐就高質
南歐就窮，東歐有歐洲版支那俄狗

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

借個位, 快啲簽

更加唔洗講俄羅斯喺蘇聯時期點樣壓迫東歐人民， 所以大家都好明白點解烏克蘭同波蘭討厭俄羅斯人多過德國人

寧願香港陸沉都唔撚益俄佬啦，on99

俄羅斯係有選舉，人民可以選同被選做國家杜馬，中國做唔到唔洗講，就算比較而家香港，俄羅斯選舉制度都係優於香港

利申：Kaliningrad住緊

On9,無俄羅斯係拿破侖戰爭，二戰解放歐洲，歐洲幾多國家會比法德奴役

我跟美帝唔好?

所以要學俄佬咁玩DQ？！

屌真係智障唔係扮架喎
不如揾北韓歲無啊on9仔

屌 不推文呢

傻人發現。。

北韓冇能力去管同保護香港，中國一出聲一定跪低，俄羅斯有全球最多核武，遠洋投射能力，前排佢調對導彈同坦克係中俄邊境中國唔敢出聲

黃之鋒搞港獨係曲定假膠

得藍屍先信

俄國年青人
活係鬼國
所以佢地都好似唔怕死

俄你老母

港屬俄羅斯仲有得傾

點解要比人殖民
英屬又日屬又中屬過
自己作主唔好咩

台屬香港先係出路，香港成為台灣國嘅一個省。一齊做台灣人、識台妹

事實係.....要不是中央政府照顧你們香港俄國，完蛋了。

我唔要入gulang呀

on 9

Сука блять

玩定認真？
俄佬轉個頭就用香港換東北地

老實講句, 俄羅斯統治香港, 香港人仲難反抗

俄羅斯防暴警察, 個個都大大隻, 隨便一個都大隻過 香港速龍/飛虎
仲有俄羅斯 既車臣軍團, 由車臣人組成, 作戰極凶狠, 一拳打死幾件港男都得

kgb 同 黨軍有乜分別

哦，難怪…
歐美人一旦同蝗女拍拖結婚，都會變舐支
呢啲呢，就叫輸出支那陰道
其實呢，俄羅斯做嘅嘢一樣
都輸出好多俄女，睇嚟巴打中晒迷湯

香港「自治共和國」

我要美屬香港

普京仲獨裁過習兄

只係中國都算親俄，睇唔到相關新聞

不漏洞拉

想有啲話事權都可以加入獨聯體嘅

香港地仲細過以色列
食水米糧都係由他國主宰 就算成功獨立都是會比其他大國操控

pull

回歸中華民國祖國

駛咩換，佢要可以要哂

俄佬想複製香港模式去加里寧格勒好耐
幻想嘅話俄屬香港就好似97年初初淪陷咁款囉
不過呢啲獨裁狗國都係無咩耐性
無十年就露出佢爪牙,翻面隨時仲快過中共

本日最佳假膠

不過跟俄羅斯, 都好過跟中共

俄羅斯 最起碼是大國, 有霸氣
中共又柒又樣衰

送 Eva Elfie 俾我先講

台屬香港

爛屎同爛屎互相比較就算鳩數啦屌
跟本唔好得幾多,不過霸氣過中共係事實嘅
始終爛船三斤釘

屠城

狗噏post 拉

咁不如加入歐盟算啦
本身香港大把歐洲人住同做嘢
又可以補返前宗主國個位
歐盟又可以擴張到東亞
香港人又可以去歐洲自由行動

（純粹9UP）

弱智
拉

俄羅斯好長時間都係歐洲病夫

港屬香港先係香港唯一出路

仲要到19世紀末期先開始現代化,不過都叻過同期嘅大清㗎喇

歐洲病夫唔係土耳其咩？

彼得大帝嗰陣都好似已經搞緊西化，俄文入面啲似英文/德文既字好似都係嗰陣引入，有啲似明治維新日本搞西化
不過工業化唔知點解都係慢過西方好多

土耳其都唔屬於歐洲

因為俄羅斯本身係個農業社會

玩芬蘭化？痴孖根

中俄一樣係獨裁 一樣係掛名共產黨 一直係fd 有咩幻覺你覺得佢會幫我地？？？

俄羅斯骨子裡係亞洲人，
唔係我講，自己睇套俄國戲“Russian Ark”

係咪諷刺緊班英屬美屬既人

呢個係解釋嚟架咩？邊個國家工業化之前唔係農業社會

中國唔怕歐盟，無咁大遠洋投射力，反而中國驚俄羅斯多

但佢係好後期先開始工業化,佢哋19世紀仲有農奴,你覺得會有幾進步先？！

訓醒未，太陽王打到去巴黎，克里米亞戰爭要幾國先壓得低佢侵略，一戰前派軍艦去香港游戈，二戰打到去柏林，中國東北

有農奴唔代表落後，而家俄羅斯不嬲都係歐陸傳統大國

咁俄羅斯又算？

土耳其點都係東歐啦，雖然未入到歐盟；而俄羅斯就係遠東

俄羅斯政府被指加強管制及審查互聯網，該國通訊部周二（24日）宣布前一天成功測試「斷網」，切斷國家與全球網絡的連結。當局強調測試目的是確保網絡穩定，並證明俄方在面對外來威脅時，有能力保護境內網絡的「完整性」。

通訊部副部長索科洛夫（Alexey Sokolov）表示，測試證明政府及通訊網絡供應商，準備好有效應對新興風險及威脅，確保俄羅斯境內的互聯網及整合通訊網絡能穩定運作。通訊部透露，測試內容包括確保網絡面對外來威脅時的完整性及安全、確保在移動網絡分享的個人資料安全，又指普通用戶不會發現任何變化。

外界批評「斷網」將進一步加強俄羅斯政府，審查互聯網資訊的能力，並阻止外來資訊進入獨立於全球體系之外的「俄羅斯主權互聯網」（Runet）。專家表示，俄方沒有披露更多詳情，難以評估該國建立與世隔絕的本地網絡進度。

我既意思係，俄羅斯既文明重心、政經中心都喺歐洲，又喺工業革命前已經搞西化，同歐洲交流緊密過同亞洲勁多，俄國宮廷都成口法文
點解喺歐洲既工業革命冇辦法延伸到去俄國

起碼到時個金融市場同大環境一定穩定唔怕中國侵略，中國會對英美有敵意，會恐嚇，但對住俄羅斯唔敢，俄羅斯幫香港改名做普京格勒，中國一定主動配合係地圖上改名

兩登盛產親俄份子，俾俄妹、普京同神秘感吸引住。一如鬼佬好多親中派。。。

不嬲都唔算係歐洲國家,因為大部份領土o係亞洲,就算係俄羅斯人都唔會話自己係歐洲人.

新屬香港啦
新加坡雖細 但民生政策靚到咁
要管理香港話咁易

俄羅斯人最近想要民主而上街

岸救

俄羅斯係耶教文明，精華係哂歐洲部份，亞洲部份反而無咩人去，個邊d人會prefer去莫斯科呢d大城發展，所以d人先驚中國擴張去亞洲部份。反而土耳其得個丁咁多部分係歐洲，安卡拉係西亞地區

有幾戇鳩會諗到俄仔俾人地見到真係笑撚死

俄國唔怕制裁，因為一早已經制裁緊
如果有一日香港人不滿俄國想好似反支咁反俄，恐怕都唔似支那對住咁易搵春袋
不過如果美國想搞香港，以俄國海軍能力唔知保唔保衛到一個離佢本土咁遠既外飛地海港

( Show Blocked User - 沙田you )

( Show Blocked User - 沙田you )

( Show Blocked User - 沙田you )

原因：垃圾post

拉

呢d叫祟優

我喜歡你的思路

我們國父亦曾經提出過聯俄容共

你只不過係想溝俄妹

既然係咁點解唔要美屬香港?
美國籍容易溝俄妹， 因為好多都想嫁歐美!

變做俄屬只係由一舊勁撚臭既屎，變做冇咁臭既屎

溝台妹， 就美屬香港， 有美國國籍， 容易溝倒

agree

想溝俄妹，支那人都得啦

俄佬保唔保到遠東都成問題

與其獨立， 不如變成美屬香港

不如你唔好淨係講俄羅斯啲威水史
勃蘭登堡奇蹟
一戰單線唔夠打雙線嘅德國同二流嘅奧匈抽
白軍內部不和唔夠共產黨打
Stalin大清洗搞到軍隊一pat屎
打阿富汗打到自爆
你噉樣齋講威水史支那俾你都可以吹到天上有地下冇

希特拉不自量力挑戰俄羅斯

中國唔敢得罪俄羅斯，香港繁榮建基於安定同列強承認呢一點

其實二戰蘇聯係慘勝,如果唔係德軍打到唔夠軍備就已經攻入莫斯科

比你打到入莫斯科又點，搬去烏拉爾山脈後面仲有排同你打，補給線又咁長，人力又差咁遠，仲未計日本唔幫手，意大利拖後腳

中國一樣唔敢得最美國

得罪

同大清帝國一樣，思想問題
成口法文，唔代表思想真係有與時並進
講搞西化，彼得係做過，但要睇返就係：只係嗰個時間西化，後來西方不斷繼續進步，而俄羅斯帝國仲停留喺上一個時代
工業革命要搞得成，中產知識分子同資本家係最重要
偏偏俄國兩樣都冇，只有農奴

引入俄妹入黎就ok了
600蚊俄妹

俄羅斯同中共有分別咩，除咗俄羅斯的女人靚啲之外

美屬香港 is much better than British Hong Kong !!!

魚蛋半收皮之後而家好難搵到六百蚊高質俄妹 元朗都靜雞雞加左價

俄你老母呀

史上一向都係 比條毛咁小小甜頭支那, 再大啖咬支那一忽肉

點解美國得，英國得，俄羅斯就唔得？

攞美英嚟比證明你係弱智

崇啲乜都搞錯，即係 on9

我淨係識俄妹

同支那差唔多

Hong Kong no China?

Российская Федерация Гонконг Государство

俄仔

俄羅斯個共產黨而家係俄羅斯邊緣化 無乜人投比佢地

not

Я не знаю

Я не понимаю

我get錯

同中共冇分別嫁

有分別,中共都係師𠄘蘇聯

俄羅斯有得投票

點解最近咁多扮黃嘅白痴膠po

烏克蘭打生打死去反俄，你就走去奶俄

你比西方抹黑新聞洗腦，克里米亞本來係俄羅斯領土，同有搞公投決定去留唔係夾硬搶，你唔屌科索沃？

好多人唔知克里米亞係俄羅斯送畀烏克蘭嘅

We aren't Russian, Chinese!
We are American

美國？

歐洲不嬲唔受佢玩架wo

橡皮圖章？中共都有架

中國冇得投全國人大，都冇得參選，譚耀宗係港區人大，但講得出唔會將同中國國策有衝突香港民意帶上人大講，俄羅斯有得投同參選國家杜馬

古有孫文聯俄容共，今有連登聯俄滅共o

社會係有親俄民意，俄羅斯都係香港有好多同胞同利益，有哂誘因俄羅斯出兵解放香港

Remember, no russian

俄佬平均壽命唔夠六十
數字上隨時仲衰過清朝
點解咁短命自己諗

on9 post都可以傾咁耐。

唔係假膠喎。係真係戇鳩喎

屌你老母俄寇你都信?

要咁長命做咩

俄國幫過保加利亞，塞爾維亞，蒙古脫離土耳其 中國獨立，唔信佢唔通信中國？

係都台灣，日本，英國，美國，幾時輪到佢哋?

樓主傻架？

咁不如日屬

咁同俾中國拎返有咩分別?俄狗打自己人都一樣好撚叻架

台灣？空心菜食緊你人血饅頭，有d走佬去台灣比人當波咁踢

日本有和平憲法限制佢行動，再講中國唔驚日本，但一定驚俄羅斯

on9拉左先

東方集團

沒有 沒有 沒有 通過

假膠定小學雞

聯合國屬香港吖笨

回歸前真係有人建議九七後由聯合國代管幾十年，聯合國總部由NYC搬去香港

俄佬巴打繼續J俄羅斯打中蟈

東斯拉夫版既支那

舊登俄佬巴打仲吹奏俄佬會幫美國隊冧中蟈，果下先得人驚

香港97年前
英國管
冇民主有自由
即係帝制work 香港人受
建業日本統治香港
大東亞共榮圈 2.0

反正香港人去日本玩都話返鄉下

韓鮮香港道～
成個國家最高GDP嘅地方，高過首都10倍都咪話唔威威

香港都曾經係成個中華地區最高GDP地方
文明人畀生番管唔會令生番變好
只會自己都變埋生番

日治台治仲好啦

中華民國（香港）

唔做俄屬可以升格做香港自治州，俄羅斯聯邦主體

戇鳩post你就唔好撚推啦

你up乜鳩

住喺中國嘅五毛都覺得自己有自由民主

你而家住緊係中國香港

香港都有選舉

冇獨立你都係契弟一名
就算係美屬香港都係
咪撚再on9

American Hong Kong
Not's Russian Hong Kong

push

獨裁

獨立？你海域空域比中國封哂你點生存，就算你能源野食唔入中國貨 d野點運入黎，仲未計上面可以動員上億兵力，有核武。獨立左無左穩定環境點搞金融，又有冇行業養到七百萬人？

咁你可唔可以解釋下台灣點做到
要參軍
我可以加入
唔好睇少香港人
好撚多勁大隻

建議你睇一睇個世界地圖同度下人地個面積，買張地圖應該唔難

明明之前已經見過差唔多嘅垃圾post
收皮同不推文啦

你一言不合就block梗係

但其實人地人口只係我地3倍
香港大過新加坡
空域同海域哩啲自己打返黎就一定要架啦

你係咪都係未買地圖黎睇呀？

冇啊
不如你拎上黎
解釋下點樣從海域空域睇到台灣得香港唔得

你自己唔做吓功課仲攤大手板問人拎，由你問得出台灣點解可以有空，海域點解香港唔得，你係咪以為台灣係同福建省痴埋一齊

就係我搵唔到你所謂既海域地圖
中國海域係同台灣海域又咪係痴埋一齊
香港自己對海
有自己空域海域連中國軍艦都唔比入黎
有軍艦既話自己向南海打條出路唔得
台灣果陣釣魚島事件啲中國人都係當台灣海域係中國海域架啦
點解你覺得香港唔得

敢問定其實你自己都冇睇過所謂既咩海域地圖就攞黎恐鳩人

台灣海域同日本海域仲要有重疊
所謂海域哩家野就係日新月異
求奇攞幾隻艦霸地盤
你就攞黎打飛機
講到尾又咪係軍事力量行先
你on99要做俄佬條狗覺得可行因為有俄佬打條海域出黎姐

Ching，而家講緊點同中國拆，你又講點同日本拆，點解你唔講埋點同菲律賓拆，點同美國關島拆，見你點極都唔明講白d啦，隔住條深圳河，陸地相連，比海南島，廣東包到實哂，無戰略縱深，台灣係咪搬左去福建省隔離呀？

有咩問題，新加坡夠比馬來西雅同印尼包實哂
大把內陸國都係比其他國包實哂（eg尼泊爾）
地理唔係籍口黎啊ching

仲要講緊香港對住成個海
你都可以講到話香港同中國痴到實一實
少啲哩套啦
香港同中國其實唔係真係密不可分架炸

Btw我仲等緊你張海域地圖
我想知係咪真係有

等乜春呀，講埋比你聽你又唔明，教埋買張地圖又唔做，渣車送埋你返學，餵埋你食奶好無？

屌你不如朝屬算啦

其實如果俄屬，因為同俄國本土割裂，自然會好似英國咁對香港相對放任亦都難以對香港人進行全力武力壓制，最大好處係支共唔會敢搞契哥地頭
俄屬個idea雖然on9但其實依然都好過支屬
美屬既話當然好過俄屬但壞處係唔知第時又有邊個左膠總統上台
而家黐美國好似好好只係因為美國啱啱好鷹派當道啫
當然如果獨立+加入親美陣營而且離支那中央政權有屏障/支爆到四分五裂、冇北方強大敵對政權威脅就最好

問你啲野又唔撚答
又想係度扮政治家
我問你攞地圖因爲知你鳩up啊
你估我真係等緊你比張地圖咩撚屌
我緊係知你比唔到啦
講左新加坡同尼泊爾哩啲例子你又死都話香港立唔到國
On撚99咁

就算係，都揀美屬香港啦

你咁講就顯露哂你只係一個目不識丁 才疏學淺 未聽過華沙公約嘅廢柴

又俾人串到縮番入老母個閪度lu

俄屬戇鳩得嚟有啲道理

Russian's authoritarian country

借個位用

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

俄妹屬香港就同意

獨立與否我唔反對 但大前提要生存到先

名山八百蚊，元朗好似加左價，魚蛋就收哂皮

有美國國籍你咪溝到囉1
所以要美屬香港

港產導彈怒轟俄羅斯，命中俄羅斯內部

呢水烏克蘭妹正d,有d俄妹去到個樣似吸完毒咁

ching識野，鬼妹專家

你已經假設咗俄支係同一陣線，而且支係睇俄做頭
用呢個假設，你肯定俄國呢啲同支國一樣視條約而無物嘅國家唔會為自身利益而出賣香港？

下下都唯一出路

果然俾俄裔陰道夾到冇咗腦

Ching唔會咁認真，唔係講溝俄妹係講緊叫雞，正如有d獨派會留港消費叫大陸雞，都係同食野同訓覺一樣，生理需要姐

北韓會跪低

俄羅斯比成個歐美杯喎
變咗俄屬比歐美杯埋一份
到時淨係同大陸北韓做生意？

On 9文用不推文呀

屌

cyka blyat
垃圾POST 已BLOCK
不推文回覆

中國都比人杯，入唔到高科技野啦

睇下樓主以前出開啲咩post先啦
舖咗咁耐路原來係露西亞五毛

露西亞就唔係五毛啦，如果兑返做盧布

兌

American Hong Kong
Russian Hong Kong

令香港獨裁死全家

樓主真係住Калининград?

Ching仲未訓，香港應該未朝早啵

我住歐洲

我而家唔係俄羅斯，而家係維也納

但本身係住開俄羅斯？
我去過兩次Kaliningrad，喺嗰到都識啲人，但係真係極少見外國人，想像唔到有咩外國人會無啦啦去呢啲地方長住

無咩出奇，正如我去Jerusalem都見到有香港人唔只係住 係直情移民過去

仲可以放大量俄妹來。

香港人到時可以參軍